咪撚再叫佢地呀sir啦屌你老母

警察 警犬 差人 賤賊
4簡1 就咪撚再用sir黎形容佢地

推